熱門頭十個post都係娛樂八卦新聞

連登仔好波

child登

我平時都唔睇娛樂新聞 今次真係唔睇唔得

收撚皮啦

逃犯條例

乜野世界時事，港柒WFC

樓主等俾人入黎圍插你扮清高

再一次好好睇清楚普遍港柒嘅時事取向啦
唔係八掛新聞都冇咁大反應，你睇下文物建築大火，身邊得一兩個男同事有講，女同事清一式講緋聞偷食
係香港生活左咁多年，見過各種世界時事，有邊次回響係大過偷食？冇呀
你分分鐘落街問車臣係咩黎，佢地連你問乜都唔知

唔計？

爆既八掛新聞係香港永遠最受歡迎

逃犯引導條例咩黎架？講撚托咩
睇人偷食啦

最高峰熱門48個post得一個唔係 就係聖母院大火。。。